% Professional experience
\ifswedish
  \section{Arbetslivserfarenhet}
    \position
      {feb 2017 \textemdash{} aug 2018}
      {Postdoctorsforskare}
      {Zürich universitet (Schweiz)}
      {Min forskning fokuserar på att förbättra realismen av HBV-modellen snörutin, utan att äventyra den betecknande låg modell osäkerhet. Också, jag bidrog till glacio-hydrologisk modellering av framtida höga flöden i avlägsna dalar i Tadzjikistan.}
    \position
      {aug 2011 \textemdash{} okt 2016}
      {Lärarassistent}
      {Uppsala universitet (Sverige)}
      {Föreläsning, ledning av seminarier, och ledning och assistans i laboratorie- och fältarbete både i grund- och forskarsutbildning.}
    \position
      {aug 2011 \textemdash{} okt 2016}
      {Forskningsassistent}
      {Uppsala universitet (Sverige)}
      {Utformning och genomförande av forskningsprojekt inom hydrologi, inklusive definition av forskningsfrågor, modellering, dataanalys och rapportering av vetenskapliga resultat.}
    \position
      {jun 2009 \textemdash{} aug 2009}
      {Praktikant inom kvalitetskontroll}
      {Laboratori Català de Control (Spanien)}
      {Kvalitetskontroll av cement, betong och förankringar. Provning av markegenskaper, vattenprovtagning och analys. Begränsningen av förfaranden för att anta ISO-regler.}
    \position
      {jul 2008 \textemdash{} sep 2008}
      {Praktikant inom miljökonsult}
      {URS Corporation (Spanien)}
      {Miljökontrolltest av bensinstationer, markdekontaminering och hydrogeologisk databehandling. Fauna- och sedimentprovtagning för vattenkvalitetskontroll av floder och dammar.}
\else
  \section{Professional Experience}
    \position
      {feb 2017 \textemdash{} aug 2018}
      {Postdoctoral Researcher}
      {University of Zurich (Switzerland)}
      {My research focuses on improving the realism of the snow routine of the HBV rainfall-runoff model while maintaining a low model uncertainty. Also, I contributed to glacio-hydrological modelling of future peak flows in remote valleys of Tajikistan.}
    \position
      {aug 2011 \textemdash{} oct 2016}
      {Graduate Teaching Assistant}
      {Uppsala University (Sweden)}
      {Lecturing, leading seminars, and leading and assisting in laboratory and field activities for both undergraduate and graduate courses.}
    \position
      {aug 2011 \textemdash{} oct 2016}
      {Graduate Research Assistant}
      {Uppsala University (Sweden)}
      {Design and implementation of research projects within hydrology and natural disaster science, including defining research questions, modelling, data analysis, and reporting scientific results.}
    \position
      {jun 2009 \textemdash{} aug 2009}
      {Quality Control Intern}
      {Laboratori Català de Control (Spain)}
      {Quality control tests of cement, concrete and anchorages. Tests of soil properties, water sampling and analysis. Defining procedures for adopting ISO rules.}
    \position
      {jul 2008 \textemdash{} sep 2008}
      {Environmental Consultant Intern}
      {URS Corporation (Spain)}
      {Environmental control tests of petrol stations, soil decontamination, and hydrogeological data processing. Fauna and sediment sampling for water quality control of rivers and dams.}
\fi
