% Girons Lopez - Resume

\documentclass[]{gironslopez-resume-se}

\begin{document}

  \noindent

  \lastupdated

  \namesection{Marc}{Girons Lopez}{
    \begin{center}
  	  \begin{tabular}{l l l l}
  		Adress & Flogstavägen 81E & Hemsida & \href{http://gironslopez.me}{gironslopez.me}\\
  		
  		& 752 72 Uppsala & Telefon & 070-712 3280 \\
  		
  		Födelse & 5 september 1986, & E-post & \href{mailto:m.girons@gmail.com}{m.girons@gmail.com} \\
  		
  		& Barcelona (Spanien) & Medborgarskap & Spanien
  	  \end{tabular}
    \end{center}
  }

  \location{I mitt arbete inom forskning och materialutveckling har jag fått möjlighet att delta i flera olika
  forskningsprojekt kring materialuppbyggnad och studera materials mekaniska egenskaper. Min bakgrund
  som ytkemist har dels givit mig fördjupade praktiska kunskaper och dels erfarenhet av att kritiskt granska
  information, ta beslut och tänka innovativt.}

  \begin{minipage}[t]{0.33\textwidth}

    \section{Utbildning}

    \subsection{Uppsala universitet}
    \descript{Doktorsexamen, hydrologi}
    \location{2016 \textbullet{} Uppsala}

    \sectionsep

    \subsection{Uppsala universitet}
    \descript{Masterexamen, geovetenskap med inriktning mot hydrologi}
    \location{2011 \textbullet{} Uppsala}

    \sectionsep

    \subsection[]{Universitat Autònoma \\ de Barcelona (UAB)}
    \descript{Kandidatexamen, geologi}
    \location{2009 \textbullet{} Barcelona, Spanien}

    \sectionsep

    \subsection[]{Université Joseph \\ Fourier (Grenoble 1)}
    \descript{Erasmus utbytesprogram}
    \location{2007 \textemdash{} 2008 \textbullet{} Grenoble, Frankrike}

    \sectionsep

    \section{Kompetenser}

    \subsection{Programspråk}
    Python \textbullet{} Matlab \textbullet{} \LaTeX\ \textbullet{} Fortran

    \sectionsep

    \subsection{Programvara}
    ArcGIS \textbullet{} QGIS \textbullet{} HBV

    \sectionsep
    
    \subsection{Tekniska instrument}
    Campbell datalogger \textbullet{} hydro-meteorologiska sensorer
    
    \sectionsep

    \subsection{Språk}
    \location{Modersmål}
    Katalanska \textbullet{} Spanska

    \location{Flytande}
    Engelska \textbullet{} Franska

    \location{Mellannivå}
    Svenska (B2)

    \sectionsep
    
    \subsection{Övrigt}
    Svenskt B-kort

    \section{Personligt}
	Jag spelar gitarr och ukulele och älskar längdskidåkning,

  \end{minipage}
  \hfill
  \begin{minipage}[t]{0.66\textwidth}

    \section{Arbetslivserfarenhet}
    
    \runsubsection{Uppsala universitet}
    \descript{| \hspace{5pt} Doktorand}
    \location{2011 \textemdash{} 2016 \textbullet{} Uppsala}
    
    \sectionsep
    
    \runsubsection{Stockholms universitet}
    \descript{| \hspace{5pt} Examensarbete}
    \location{2011 \textbullet{} Stockholm}
    
    \sectionsep

    \runsubsection{Laboratori Catal\`a de Control}
    \descript{| \hspace{5pt} Praktikant}
    \location{2009 \textbullet{} Barcelona, Spanien}
    \vspace{\topsep}
    \begin{tightemize}
      \item Kvalitetskontroll av mark och byggmaterial för anläggningsprojekt samt vattenanalys.
      \item Antagandet av ISO-reglerna.
    \end{tightemize}

    \sectionsep

    \runsubsection{URS}
    \descript{| \hspace{5pt} Praktikant}
    \location{2008 \textbullet{} Barcelona, Spanien}
    \begin{tightemize}
      \item Miljökontrolltester, marksanering och hydrogeologiska databehandling. 
      \item Limnologi fältarbete för kvalitetskontroll av flodsystem.
    \end{tightemize}

    \sectionsep

    \section{Forskning}
    
    \textbf{Girons Lopez, M.} (2016) Informationsbehov inom vattenförvaltning och riskhantering: Värdet av hårda hydro-meteorologiska data och mjuk information \textit{Doktorsavhandling, Uppsala universitet}. ISBN:\href{http://www.diva-portal.org/smash/record.jsf?pid=diva2\%3A957429\&dswid=-4195}{978-91-554-9679-1}
    
    \sectionsep

    \textbf{Girons Lopez, M.}, Seibert, J. (2016). Influence of Hydro-Meteorological Data Spatial Aggregation on Streamflow Modelling. \textit{Journal of Hydrology, 541}, 1212-1220. doi:\href{http://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0022169416305170}{10.1016/j.jhydrol.2016.08.026}
    
    \sectionsep
    
    \textbf{Girons Lopez, M.}, Wennerstr\"{o}m, H., Nord\'{e}n, L.-\r{A}., Seibert, J. (2015) Location and density of Rain Gauges for the Estimation of Spatial Varying Precipitation. \textit{Geografiska Annaler. Series A, Physical Geography, 97}, 167-179. doi:\href{http://onlinelibrary.wiley.com/doi/10.1111/geoa.12094}{10.1111/geoa.12094}
    
    \sectionsep
    
    \textbf{Girons Lopez, M.} (2011) Modelling Climatic and Hydrological Variability in Lake Babati, Northern Tanzania. \textit{Masteravhandling, Stockholms universitet}. OAI:\href{http://www.diva-portal.org/smash/record.jsf?pid=diva2\%3A788849\&dswid=\_new}{DiVA.org:su-114009}

    \sectionsep

    \section{Undervisning}

    \descript{Utbildning}
    \begin{tabular}{ll}
      2015 & Högskolepedagogisk grundkurs, Uppsala universitet
    \end{tabular}

    \sectionsep
    
    \descript{Lärare}
    Klimat och landskap \textbullet{} Hydrologi och vattenresursförvaltning \textbullet{} Geovetenskapliga fältmetoder \textbullet{} Grundvatten- och ytvattenmodellering
    
    \sectionsep
    
    \descript{Lärarassistent}
    Meteorologi, hydrologi och miljömätteknik \textbullet{} Ledningsnät och dricksvattenberedning \textbullet{} GIS för vattenresurser \textbullet{} Avrinning \textbullet{} Geoteknik och byggnadsgeologi \textbullet{} Grundvatten- och avrinningsmodellering \textbullet{} Statistiska metoder i hydrologi \textbullet{} Snöfysik och hydrologi \textbullet{} Fältkurs i geovetenskap II \textbullet{} Globalhydrologi

  \end{minipage}

  %\vfill
  
  %Referenser lämnas gärna på begäran

\end{document}
